各位手足小心俾人告虐畜

人地冇狗糧食好慘架